Documento gerado sob autenticação Nº YLW.696.413.5KJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7109                  de  06/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  01/09/2018,
correspondente ao grau Insalubridade Média, à servidora MAITE DE MORAES VIEIRA, Identificação Única
18533221, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Zootecnia da Faculdade de
Agronomia, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei
8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres conforme
Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.521484/2018-65, Código SRH n° 23626.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos à servidora a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
